[睇戲] 一人n套高質/有意思既戲

希望大家交流下 講戲名同點解推介
唔洗曬時間自己諗有咩戲睇
我先
小王子 啲句子意思幾現實，引人反思
發夢王大冒險 以刺激既闖蕩激勵每個人為夢想奮鬥

正想開post

赴湯蹈火
西部，兄弟情誼，冇音樂煽情但感人

鐘意Dead Poets Society

講出我好想做到既野 反抗既勇氣
唔會隨波逐流
個老師教導好有意思

朝聖之路The Way

一代宗師

最近套 最美麗的安排

about time 鏡頭好睇 感人 有意思

十二怒漢

<無聲吶喊>
最近先睇嘅舊戲
一路睇一路抽住抽住
知道係真人真事改編先恐怖

cabin in the hood

命懸一線

Swiss army man

各位得閒正評下 吸引多啲人入黎
真心想聽下大家有咩戲推介 重覆咗都冇所謂

諗起Zootopia😎同fd一致推介
個故事結構同觀念係唔錯
點都一定要睇既動畫戲

認真定假膠

Source code

old boy !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Samsara

Dark Knight
Joker完美展現人性同社會陰暗

套戲係有背後意思，最主要係想講現時既恐怖電影市場變到單一化，而且因為要滿足觀眾需求所以幾cult既恐怖片都創作出黎滿足觀眾

蒙羅麗莎的微笑

sex, lie, videotape

周星馳既西遊系列

Apocalypse now

Funny Games

講緊觀眾對血腥暴力嘅追求，睇到心寒

Agger

3 idiots

繼續繼續 唔好比佢停
Ching們得閒補兩句套戲有咩好睇啦

鋼鋸嶺

末世街10號

blind chance

最近個套一定係Arrival

最近睇呢套覺得幾深刻

講啲行啲嘅 月黑高飛

正撚到

獅子王

Captain Fantastic
自己2016既top 3
係講一家人住係深山homeschooling
班細路學既野全部都係老豆教同睇書
老豆教佢地打獵，搏擊，體能訓練
書就係學社會環境、政治、物理、數學、唔同語言etc.
因為老母病死左，佢地要出城去參加喪禮
而對班細路黎講係佢地第一次接大城市

主要圍繞parenting 同homeschooling 黎講

一定要試下睇Dogtooth 都係講extreme parenting
呢套仲極端同埋幾痴線個導演
The lobster 個導演拍嘅

V FOR 唔識串

agger
原本以為普通卡通片

lm

留名

V for vendetta

各位繼續 集思廣益唔好倒
一齊分享下高質戲 放假過得更有意思

Fight Club

未知死亡

唔知有無人睇過？

花樣年華

早排電視重播先第一次睇
原來咁好睇
之前一直miss咗

我鐘意benny's video多啲

呢套似funny games嘅雛型

教父

同期仲有套Predestination值得睇,不過以劇情黎講真係比唔上Coherence

[img]
另外仲有Moon呢套戲又係好睇到仆街

Mr. Nobody

好撚正 睇左起碼五六次
Every path is the right path

推一套先
建議唔好睇任何簡介同影評，呢套戲只係一個故事，入面有乜野意思自己慢慢諗下好過
利申先前睇見d影評好不知所謂直情想俾粒膠佢

春光乍洩

million dollar baby
窮一身去追尋夢想 點知一個意外毀所有
生命中有好多都係好虛無飄渺 經歷過就夠 套戲好沉重

green mile
呢套仲沉重 睇完講唔到野直頭 心up咗成個禮拜

Split

點五步

高質

Inception

最後搵唔番大佬真係

Buried真係高汁
成套戲都係得一個演員 但無悶場

咁要睇埋Locke

冷門但好正

Momento
其實個故事唔算話好特別 但一個好既敍事手法真係可以將套戲昇華

講愛情既 ？

星前裏尋人
攞咗奧斯卡好多獎，平鐵達尼紀錄
啱啱影評見倒，不過未睇

多謝樓主 為夢想奮鬥好正

whiplash

呢套真係好痴線 最後個5分鐘劇情夠我回味幾日
最後一下黑白片段同彩色片段嘅內容連接

幫手推，終於新年有啲時間可以追番電影

終於有冷門推介
bookmark左coherence

有冇多啲冷門時空電影

推

The Grand Budapest Hotel

推 一齊過高質生活

更正
準備想睇

識貨

骨精強

Arrival

末世列車 Snowpiercer

整個列車=社會既縮影
每節車卡=不同既階級
套戲好多位都好值得思考

The lobster

思考愛情意義

每當變幻時
La La Land
每年都睇一次

好似好正

小王子
多精景句子

入嚟就係想講呢套
睇住每去到下一個車卡都好震撼

life is beautiful
blind side
睇完會反思到人生

睇完Mist
就知宗教係幾垃圾

Before 系列

個結局都有啲意想不到

我推薦呢套戲
內容嘲諷緊64事件

鋼鋸嶺 拍得幾好睇

我睇完spotlight 覺得宗教好垃圾

Into the Wild.

喜

辛德勒的名單
鋼琴家

Youth

fight club

邊到鄉下啊ching

三部曲
佢d對白好撚流暢，好痴線

Pulp Fiction

一套戲裡面有非線性講述不同故事，每個故事既人物全部有關連。有人覺得cult，但佢個種黑色幽默真係好正

The Lobster

利用超現實既方式講岀現實社會的愛情觀。

Lolita (1997)

戀童辟大叔同14歲少女既故事

Following (1998)

Nolan 最早期電影，必睇

The Rope

Alfred Hitchcock

蒼井空 小公主

The Hunt
講老師俾個細路女屈性騷擾
之後俾全個小鎮圍攻

Detachment
講一個毒到唔想同人建立關係既毒撚代課老師

The secret life of Walter Mitty
呢套最近見到有巴打推介先睇
當毒撚向FF說不

Scott Pilgrim vs the world
Edgar Wright
主角又係毒撚樣

in time
珍惜時間

岩岩睇完wild
好撚震撼好撚沉重
一路睇一路喊
覺得自己有女主角嘅影子
睇完對人生有另一種睇法

最近上嘅完美謊情
其實網上一早有得睇

睇霧中風景，呆左咁爆眼淚
睇eternity and a day，一開始stone左，隔左幾日自己一個坐係房，無啦啦慢慢咁流眼淚

咩料丫 小朋友我唔知咩黎

Eternal Sunshine of the Spotless Mind

The six sense

Her
毒撚睇完反思係唔係唔應該成日接觸電腦

有咩問題

韓國戲：
素媛
隧道(未睇，但聽講好正)
熔爐

大陸：
活着

西片：
Secret life of Walter Mitty

活着一定要睇埋書

推 繼續唔好停

HER

果種孤單寂莫感強到

Mr. Nobody
The brand new testament
仲有呢個道演嘅其他戲都好好睇

登堂入室，超正

依套我覺得純粹吹捧緊一個war hero, 劇情冇咩可以討論, 不過個戰爭場景做得幾逼真

差啲唔記得
《無敵破壞王》 迪士尼卡通嗰套
我睇粵配，啲對白真係好Touch
利申：早幾個禮拜前，五日睇咗七次（真）

活埋

雖然得一個人但極有意思
個結果...

3.Idiots
Elysium

左千戶

花樣年華

畫面充滿符號，經常透過窗口，玻璃，門，等等各式各樣既框去營造窺探周慕雲蘇麗珍，呼應兩位主角彷似怕被人監視既為世道所不容既畸戀

推介 我飛左d 印度舞， 好好睇

Carpe diem

La La Land

福爾摩斯的最後奇案
探討人生 幾有意思

佢既信息係想講任何出身既人都可以做佢想做既事，但係另一角度其實都可以解讀做幾千萬隻兔仔入面剩係得一隻做到而且要努力好多
呢樣又幾符合而家個社會既

港產片有 花樣年華 喜劇之王 西遊記第三集 回魂夜 好多周星馳賀歲片都係幾黑色幽默
Secret life of Walter Mitty '71 Zootopia. 講住咁多先

7號房的禮物
成套由頭到尾都好催淚

個人黎講覺得少年pi唔錯

The Lives of others
Schindler's List
Hotel Rwanda
The Shawshank Redemption

自己google下啦小朋友
google都懶 平時係咪連個腦都唔用

Crash

好撚叻叻發現唔係香港譯名

before sunrise
before sunset
before midnight
with love in roma

man from the earth

無論係帶出黎嘅message定少甜情節都好深刻

逆天潛能
劫後重生
活埋
鋼琴戰曲

求婚大作戰
俾你回到過去你又可唔可以好似健三咁
可惜現實係冇 所以都係活在當下

鳥人
呢套要起碼睇兩次先明
其他唔記得

這個殺手不太冷

BTW周星馳套回魂夜係参考佢D角色做型

cloud atlas

Fight Club
反資本主義
某程度上反映緊「宗教」既威力

被嫌棄松子的一生

啱啱睇完，一般喳喎 至少唔係高質/有意思 成個故事本身背後都冇意思嘅，而且人物太多唔留意細節就好混亂。
不過作為科學愛好者都喜歡睇嘅

狼少年

索尔之子

Matrix其實都好值得深究

Forrest Gump

Das Leben der Anderen(竊聽者)
好鍾意佢嗰結局

Gattaca 講優生學，當全世界都覺得你有劣等基因，靠自己其實都可以成功

另一套就係我個名 對白真係好治癒，世間嘅分離的確係令人傷心，但最值得珍惜同最可貴嘅，就係你為對方付出嘅一片真心 但我認為書好睇d

dallas buyers club

終於有人講 gattaca

Forest Gump
Inception

Truman show
idea好正目的簡單

講下兩套我既最愛

Cashback
畫面同鏡頭處理都好靚好靚

Diving Bell and Butterfly
真人真事改編
同題目一樣 主角有閉鎖症候群
講癱左之後就好似困係潛水鐘入面咁
講好多對生命既體會 反思以前自己人生係點過
好好睇

熔爐

生命樹

上面好多巴打講既都正

西片
The secret life of walter mitty
Truman show
Dead poets society
Good will huntng
The Chorus (Les choristes 歌聲伴我心)
The terminal
Forrest gump
The pianist
Leon
Slumdog millionaire
The imitation game
Interstellar

愛情片
500 days of summer
Ruby Sparks
Begin Again
The theory of everything

日韓片
墊底辣妹
熔爐
逆權大狀
七號房的禮物
快樂尋回犬（一啲都唔快樂 好撚慘 ）

印度片
3 idiots
Bajrangi Bhaijaan

其他
小孩不笨

以勵志、感人、引發思考為主

The Pianist
二戰時猶太人真係好慘

Lm

Butterfly effect
睇完對人生好絕望，明白有好多野改變唔到

Prestidge
結局好震撼

Shutter island
結局好震撼

12angry men
The shawshank redemption(講人性黑暗)
The sixth sense(呢套好考你觀察力)
The green mile(呢套睇完好心up)
Walter mitty

呢個未夠班

呢套堅正

呢個post唔錯
終於唔係清一色大路野

One Flew Over the Cuckoo's Nest

Lalaland

The best offer
個結局睇到我唔開心左幾日

2016幾套動畫大作
首推小王子，細選angry bird
zootopia唔係唔好，但睇完之前兩套，你唔會再覺得佢點特別好
zootopia好就係出係故事架構同概念，但輸一樣係呢度，angry 既觀念已經係簡化左既dictator級數，小王子就真係，題外話，特別想同鍾意cloud atlas既朋友講，如果你覺得雲圖正，雲圖既架構甚至所謂因果比起小王子都只係幼稚級數，係得黑人護主果part拍得好

單身動物園
上面有巴打都講左 我覺得佢講現代愛情觀同婚姻好好，同埋d黑色幽默好正，最好個結局有d心寒
另一套我幾鍾意既係gone girl，不過可能大路左，最後結局個度我get到既係對現代婚姻既控訴，雖然呢套係懸疑片

仲有中國既讓子彈飛
有好多對當代中國既政治諷刺，包裝成普通商業片，我完全想像唔到點解中國會俾佢上，同埋最尾都有暗諷中國人的劣根性

LIFE IS BEAUTIFUL
上西史堂睇 好震撼 到而家都難以忘懷

Perfect Strangers

大陸：七月與安生 (結局反轉再反轉)

韓國：原罪犯，小姐 (同一導演，兩套睇完個陣感覺好衝擊)

香港：王大導既戲

外國：朝聖之路（睇完會對人生有另一睇法）

日本：All about lily chou chou (不得不佩服岩井俊二拍呢類青少年題材，睇完幾日抽離唔到)

最鍾意佢係個廢墟彈chopin個幕

Intouchable

Taxi driver

truman show

1.The millionaire
2.PK
3.About time

三套都係睇完有深刻印象

頭兩套都係印度片
Btw點解我打pk係戲名會有 url連結

Intouchable
好笑又有message

同Ex 睇完散

告白

Mad Max

hateful eight

戲情都幾意想不到

Before i go to sleep

史詩性意大利片 橫跨幾十年
分兩part 6 粒鐘 但正野黎

訓唔著見咁多巴打推介coherence
睇完覺得好正
鍾意科幻時空野既巴絲可以睇睇

故事意念
當然成本所限 技巧上有好多可以進步

引左好多好戲出黎 巴打好波

推多套先

半紀錄片，
一開始睇可能嫌有d悶
睇完灰左我幾日
什麼lily chouchou都冇呢種感覺

類似可能睇埋呢套
沉默的羔羊個醫生後生果陣拍

KJ音樂人生

思裂
啱啱睇完

Dear john

Frequencies （2013）

命運一直都存在，只係你睇到定睇唔到

呢套正，個人覺得佢才華講真係屈咗機，教啲精英應該點去做人處世 故事都幾值得年輕人去反思
P.S. KJ我男神(非hehe

A pursuit of happiness

開得po就係想拋磚引玉 集思廣益
覺位巴絲唔洗多謝小弟
淨係想大家一齊睇多啲有質素既戲
唔洗一悶就淨係開電視開電腦9㩒亂搵
快d講入黎講低有咩高質戲推介啦

wall e

moon（2009）

The Truman Show (真人show / 楚門的世界)
自己生活嘅世界原來係人地眼中嘅電視節目，陪男主角踏出comfort zone。

The Imitation Game (解碼遊戲)
二戰時期點樣破解納稅德國密碼，好似睇緊一班無名英雄咁，感動又心痛。

東邪西毒

我諗係王家衛最巔峰既一套戲

兩套都好好睇

HER
同電腦拍拖，但只會令人更孤獨

Django Unchained

岩岩睇完 mr nobody, 媽好亂呀

呢套同埋the fountain 我都睇唔掂

watchmen
a perfect day
tale of tales
kill bill
source code
night crawler

完美陌生人
套戲講人與人既關係講得好好

Happy together 王家衛，張國榮、梁朝偉果套

睇左5-6 次

睇完好失落 好難忘 好想去阿根廷

可以去小鴨影音到睇

仆佢個街cut撚晒王祖賢啲戲份

岩岩睇完解碼遊戲 正

啱啱睇完巴打推介既末日列車Snowpiercer
真心正 刺激得黎講好多社會哲學同人性面
用唔同車卡代表唔同階層，人類喺最底層唔想向上，結果又係好定唔好，定係其實所有人一直其實比眼前既野局限咗
靜思考同硬武力既位好分明，冇悶場
好值得睇完反思下

階級鬥爭、永動機、自由意志

1. The Pianist
2. Big fish

American Beauty

琴晚睇完the great gatsby
到今朝都依然唔開心
套戲對我黎講有少少悶
但個故仔真係好正
如果唔係後尾睇完啲影評都唔知佢講咁多人性
但佢刻劃嘅人性又好真
真實得令人反駁唔到而無奈
要再翻睇

The Shawshank Redemption 月黑高飛
長期IMDB頭幾位，睇完你會明白自由有幾可貴，然而有啲人寧願唔要自由都唔想走出comfort zone，入面既人物都刻劃得好深，睇到最後男主角出到去個下真係會好激動，真係除左恭喜都唔知講咩好 勁好睇

等陣就睇

啱啱睇完你地嘅介紹
外國電影電視劇妝頭真係好勁(當然演員亦有功)
我上網check返先知主角係美國隊長
同埋有Man in Black同白女巫

between 搵唔到樓上巴打介紹嘅DOGTOOTH

我以前好似係piratebay 定kickass down

sing street

同七號房的禮物
被評為本世紀最佳韓國電影

脷伸：我係最終評審，好似係。

The secret life of Walter Mitty

同樓主一樣

雖然我麻麻地忘年戀戲
但果時都因為Kate Winslet睇左
結局估到會相遇返
但相遇方式都係有驚喜

一路向西

突然諗起呢一套，窩心嘅小品電影

繼續推 仲有冇仲有冇
呢幾日會睇coherence

心跳500天

The fault in our stars
講兩個有絕症嘅人相愛，最後嗰part好感動

鋼鋸嶺真係好撚正 係戲院全景聲更加震撼

The Truman Show 當年甚至引起左ㄧ種精神病, 患者睇完電影會以為自己係比人影住做真人Show
911之後就有好多美國人救診以為911嘅尼一切都係真人Show嘅ㄧ部分而已

楚門的世界

講緊主角生活嘅世界只不過係巨大嘅電視節目影棚
成套電影好正

俾你講先個我

巴打我地都係連電影汁都撈埋

由第一頁開始慢慢追番 依家追到第三頁

推多ㄧ套:
<The Big Blue> 講ㄧ個潛水員嘅故事, 故事上有d似毛姆嘅小說<月亮與六便士>, 講述人為理想是否應該連至親都應捨棄
喱套係法國電影尼, 由仲未紅嘅Luc Bessons操刀
同The Truman Showㄧ樣喱套戲都引起過ㄧ場社會騒動, 因為尼套戲所以有好年輕人跳海自殺(入水自殺), 對於我地尼講喱套戲重唔重要唔知, 不過對喱d 年輕人尼講喱套應該係佢地人生至關重要嘅ㄧ套戲

Predestination

life of pi
對人性同宗教都有反思 係戲院睇完 成個人呆左係到

Exam
故事好多隱喻，但最後有少少爛尾

Dallas Buyers Club
睇完覺得係值攞咁多獎

Me and Earl and the Dying Girl

沉默的羔羊系列
The Curious Case of Benjamin Button
Coach Carter
Memento
The Wolf Of Wall Street

令外想搵一套戲，套戲係講嗰個世界嘅人唔會講大話，就住呢點而發生嘅故事。印象中大概係咁

Life of Pi
宗教對主角既改變

睇左巴打推介Zootopia
個背景設定幾有心思,
天敵後代想共同生活追求生存以上ge野
故事好簡單大人細路都啱睇
小朋友會見到勵志/友誼呀 種族歧視 果d
大人睇都有好多值得回味地方

推多套
瑞典溫情片
有笑有淚
荷里活都有類似溫情片
相比起身呢套果d笑位同感動位內斂d
感動得黎唔煽情
將個老伯燥底得黎好溫柔拍到出黎
成件事好完整

主角對老婆d回憶得幾個片段
但係都真正俾到人愛情ge感覺
呢樣野唔係個個都做到

睇緊隧道，男人嘅孤獨與自救

咩國家？

南韓 2016 失控隧道

學到野
令我諗起莊周夢蝶（唔是電影）同Inception 都係因為某啲事令人分唔清現實同虛構世界

入黎學野

星期六日大家又睇咗咩有意思既戲

好想睇3 idiots 不過成3粒鐘長到呢

近排果套 arrival大家點睇

唔好當佢係打鬥片咁睇就ok

Blade Runner

賽德克巴萊 同 阿凡達

文明同野蠻到底點介定🤔

唔知有冇人睇過

值得睇架！

絲打講呢幾套都好正
入面得兩套冇睇過 準備睇

睇左三次
每次睇都覺得好正
令我對印度片改觀
尤其男主角其他戲都好好睇

剛剛睇完套舊片，好睇不過會幾沉重

叫可可西里

冇人講transcendence

The green mile

推住兩套先
Fish tank
Hard candy

Frequency

親情片

主角當差，因為一次太陽粒子風暴影響，可以用部舊電話，打番去同死左三十年既消防員老豆傾計。
之後因為主角諗住改變老豆命運引發左一連串唔好既蝴蝶效應。

當年睇到好感動，感受親情既威力
但呢家搵唔黎睇

隔世追兇

我都係睇左隔世追兇先知有部電影
正過隔世追兇好多

睇過Hard Candy
因為Blonde Redhead知道呢套戲
女主角好正
結局收得好靚

不過佢係incrption做得有d過火 好煩膠

"告白"又如何?
我覺得個老師報仇手法好正

高質，好黑暗

好正 唔知黎緊上個套會唔會低質左

Reservior Dogs個型式同94年Pulp Fiction好似，但感覺Pulp Fiction處理得更好。

岩岩睇完demolition都唔錯
唔係話好好睇果種，但主角個心路歷程好有令人反省既感覺

You do not talk about ...

寵物小精靈之超夢夢反擊戰
細個睇到我喊，拍出友情同勇氣嘅故事

睇左面巴打推介coherence
拍到成部恐怖片咁 個idea好心寒
玩薛定諤隻貓幾有新意 但理論太牽強令人無法投入
班主角大多冇乜份量
唯一深刻係結局女主角個表情

個女主角發現佢男朋友係第二個果幕嚇到我

Shaun of the dead, hot fuzzy, snatch, smoking two barrel 依幾套係睇完又再睇

Children of men 同 the man from earth 唔知算唔冷門

我都唔知算唔算
但好睇

ys
仲恐怖過鬼片

兩部都睇
中規中矩 唔會特登拎出黎講

children of men令我諗到可能有有d古文明係咁樣消失

成套野有個亮點係係車拍果段long scene, 上YouTube睇幕後花絮就會覺得好勁

仲有套amelia，啲色嘅運用係世界級

有套外語片叫
Ben X
睇到成個人超唔開心左幾日
唔敢再睇，同主角太有共嗚

127小時

繼續推 開得po預咗唔會停
開sem開工星期六日大家都有野玩

同一個導演

identity 講人格 估犯人 結局都難估 個開頭有線索

1408 親情 舊歌帶恐怖氣氛 雙結局

Rocky
一九四二
沉默的羔羊

解碼遊戲

岩岩睇完情書 好正

Push

入黎想講呢套 成套戲又好笑又無厘頭
但睇到結局會想喊 仔細諗其實好多位都好sad

隧道

竟然無人講Wall-E

小推介
Silver Linings Playbook
About Time
Once
Forrest Gump

冷門: Rudderless
有冇人睇過

500 days of summer

唔知點解睇完好有feel

逆時空狙擊

未知嘅恐懼可以打破晒人嘅既有思想/考

睇左巴打推薦Moon
太多bug&冇乜懸念
唔明點解評分咁高，慢節奏一定係好野？

不過個機械人處理得重幾好，好有古典科幻feel

睇過一套個一班男女係間屋入面，對面屋有架相機每日定時影相，可以影到聽日發生既事....
我記得都幾好睇，但唔記得叫咩名

有無手足知道？好似有machine呢個字

Inside out

單身動物園
睇緊個刻已經有種震撼感 好鍾意呢類諷刺社會既戲

Pk is better

The Secret Life of Walter Mitty睇左最少6 7次

push

尋晚睇左韓片 '隧道',
唔錯，值得一睇

The Curious Case of Benjamin Button

Btw 有無巴絲睇過一套好似係講反政府，由一班地下band自己係到唱出不滿，之後唱到開始出名，然後成個城市比佢地感染到，政府要封殺佢地（好似係咁）

有係巴絲知咩名，想搵來睇

Melody兩小無猜1971

呢套真係正！
雖然劇情鋪排好耐開頭比較悶，
但真係好多野值得反思

***劇透警告***
最有感觸係人類普遍對未知既野都會恐懼
然後總有班人硬膠膠走去攻擊
以為拎返個彩就好威威

仲有d國家領導個個都自私精
大難臨頭都自己顧自己
充份表明人性真係好自私！

仲有女主角明知自己既未來係點樣
個女有病
每日都天人交戰 等待佢既只有sad ending
但佢都繼續選擇呢條路

呢套以前讀history, miss播俾我地睇真係睇到眼濕濕

time lapse 垃圾黎

Her
Untouchables

應該好多人睇過

L'Eclisse
ending真係高汁

Mulholland Drive上邊有無巴打提過？
買左返黎好耐但係一直驚太恐怖唔敢睇

Life is beautiful

Same
大學year one 某個course上堂睇

3 idiots
The Intouchables

The best

最美麗的安排
好似係咁

睇完martyrs,痴撚線

3 idiots

About time
令到我特登細味一啲每日見到既野

Intouchables
有重情感唔知點講總之就可以好奇妙

Into the wild
每次去旅行都諗起

Inception
畫面劇情好睇

秒速五厘米
睇完空白左好耐，可能有共鳴啦

無聲吶喊
成件事好震撼，一路睇一路嬲

聽說
好小學雞果時睇，唔知點解果種feel好正好深刻

Schindler's List
最尾佢怪自己冇救多啲果度真係

The Blind Side

推一推先

有冇人睇過一念無明 攞咗獎又係咪真係咁有意思咁值得睇？